咩叫 [妖媽刷蟹] ?

唔知有冇打錯字
聽過一 兩次人地講

不過呢句說話有咩意思同點解

咁咩叫老虎輝呀